麻煩admin del comment

對唔住，麻煩你，幫個忙，
幫手del一del三張相（第9頁）
關於fb留言轉載
Post: 東華三院中二學生夾裂女教師手骨

唔該你

唔好意思，唔該你。